第一屆連登仔捐錢大賽！屈機男 vs 說書人阿域！

事源：

諗緊個大project，想令到d所謂KOL收皮

由第#236開始追post

等阿域進場

規則：

甲方定下捐錢銀碼，雙方輪流捐錢

乙方可選捐錢的先後次序

如未能達成共識

甲乙雙方互換，由乙方先決定銀碼，甲方選擇先後

上次輸唔夠呀

根據事源post

阿域要求將所有銀碼 X 10

希望今次唔好輸啦

屌開左post 既

Ok

去返你個post

笑死 垃圾屈機男比人串到要開個post喊住搵老豆 柒頭

過街老鼠行撚開啦

條撚樣以前係高登都柒到要宣布退出高登啦
點知黎到連登又再想柒多次
一陣又話全盤棋都係佢負料之內架喇

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post